宜家d來老貨愈來愈貴,人工又追唔上...

宜家入口貨咁鬼貴，香港又好少做原廠出口，d 資產比出面d 人買到貴晒, 點玩呀....